突發！印度仔將會係平安夜既中午陪大家食百里香！

到時請以一支紅玫瑰相認🌹

中非想打

到了

Ok

無圖又無食評

係公司笑左出聲

放緊大假下年先返來sor

慘 無員工福利 無得放早

成場都係紅玫瑰咪搵唔到你

🌹老闆

老闆平安夜都開工，記得做足安全措施

唔見你喎

🌹

有無聖誕special menu?

老細平安夜有冇折?

今次講到出口叫人幫襯
仲話唔係打手

屌你人呢

中非打

請追POST

未到

到左，白衫黑褲，坐近門口，
趼
唔見你既

現場大量金鐘M記樣嘅毒撚

但係印度仔勁靚仔
全場最靚仔係佢
一眼就會認得出

講左咁耐都未有圖

係廚房點搵到你

上次見你間野門口有老鼠

中立非我間

好心你注意清潔啦 行入間野地下油立立 個位都逼到仆街 燒雞燒到白色咁

老闆 我們到了

大股東 我到了

見到樓主服侍緊客人 好生意

中立非股東

中立非清潔

非中打

好撚煩

平安夜嘅中午
究竟係夜晚定晏晝

2點有冇得食？

平安午

打非中

係你？

唔怪得無人清潔

今期邊個餐單推薦食啊

人？

未試哂
今日剩係食左雞扒

Po佢上黎口廿

咁耐都冇圖

Hello moto

圖呢

圖呢老闆

幾點收

求圖

第二次聚會 小美而家過黎

屌你老母有冇聖誕大餐食

三點三見

嚟緊 一家要影番張大合照比女神睇 ...嘻

死印度佬 食評呢？

1400嚟到落單
叫咗燒雞同薄餅.1430有個姐姐走嚟問我哋落咗乜 d單神奇哋落到亂哂.. 話燒雞無，咁轉漢堡。飲咩⋯⋯凍奶茶話無，咁凍檸茶，凍檸茶無⋯咁有咩有？凍奶茶，以為上演緊麥兜茶餐廳
足足等左45分鐘

食物質素偏咸，但係全程都係冧檔
印巴

最後隔離枱冇留雞又竟然有燒雞食

聽日開唔開？
好想專程入去試
平時返工冇機會

體諒下
佢地忙到痴線

唔開

其實百里香開點至幾點？
想搵日偷偷地lunch出黎食
利申返北角，搭地鐵好快到

所以當下乖乖地係到等
不過食物質素有待改善

blacklist了